長毛被拮瘋狂慶祝區

依條人血饅頭撚屌年年借64食你幾球野建設民主中國 比人拮一吓算少

開親瘋狂慶祝區都係五毛黎既，比d新意啦